熊市緊係買熊啦，買牛傻鳩到底諗咩？聽日有錢食好西啦^o^

呢鋪仲唔係可以食米豬蓮omakase

又倍升熊

1人份咋喎